點解好似冇人記得聖誕卡?

仲記得以前小學細個果陣一定會諗,買咩樣既聖誕卡好呢?寫比邊個,唔寫比邊個; 有心儀對象又寫D咩好呢?果種心情而加已經冇左,係人大左定係因為大家都冇左聖誕卡呢回事呢?

係咪唔記得寫比你咋？

人大咗 啲人唔記得寫俾你